[突發] 海量長盾牌 要人拎！！！注: 前線極缺

頂級長盾牌 (免費)

頂級長盾牌 (收費)

喺街/工廈/落貨區/果欄/街市任你拎呀！啲人落完貨當垃圾唔要，定期都要安排人黎清走啲卡板架。特別係有客貨車/住星期六日集會附近嘅人麻煩你地囤定啲先呀，前線真係極需要長盾，得把遮點啲同防暴長盾鬥推進呀。

到現時為止所有長盾教學都要DIY，其他物資就話可以買姐，長盾係完全冇可能買到架。卡板就唔同呢，本身就已經有手柄可以拎起，退又可以拎住退，攻又可以同對方鬥推。卡板幾百公斤貨都載得到，夠晒硬淨，好多仲係實木話唔定防埋橡膠彈。而且叫架CALL4VAN載十幾個卡板到現場附近，黑警都吹你唔漲抆你唔長。

上星期日絕大部分被拉義士都係喺冇鐵馬嘅防線被速蟲突進，所以一定要反醒點防止同樣戰術。重點：嚴禁背向速蟲，長盾準備接受衝擊果陣，需一字排開，唔可以有人突出來，避免防線崩潰。(排除水炮車因素)

仲有！麻煩大家花啲時間睇以下篇文，尤其係前線，學下防暴陣形同埋反防暴理想陣型，相信我地一定會愈來愈叻，被拉義士嘅努力係唔會白費架！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推 推到個個防線都有兩排長盾隊！

光復香港 時代革命！

集思廣益

講多兩句另一話題我嘅睇法：BE WATER同遊擊嘅重點係攻唔係守呀！點解71果日咁成功可以BE WATER係因為戰略目標已經達到，如果唔係點止5個義士唔肯走？遊擊可以話係HIT & RUN，都未HIT咁啲人又點肯RUN？經過咁多個星期，你地覺得自己同個社會接唔接受到我地主動遊擊？

推

自推

卡板好易杉刺 小心

用卡板唔該一定要帶返手套

大塊好撚重，有d木質素差無手套好易整損手

光復香港

係 一定要戴手套！好彩前線應該都有齊

有關於元朗整親既手足，最新消息
90%植物人
醒返要靠奇蹟

某樂隊既其中一位成員，今日去左醫院探佢

成大塊你點舉？cut開？

唔知得唔得 但推左先！

我想問組隊去滅火要點分工，約4-5人

好重又有釘
一定要加工

你認真？...

仲有咩方法可以要大量長盾呀

Tg群睇到

其實一塊卡板好鳩重

當短盾用得唔得?

push

Push!

推！

一塊實木卡板大約20kg，一個人唔得兩個人都得。

太唔方便又舉唔得耐

係 但現成嘅長盾又要大量 我諗唔到更好嘅代替了

推啦喂

再推，果欄堅多

拆散塊嘢重組？

學陳雲咁 買個大喼劏開兩半咪有兩個 之後再自己加料入去加強防禦力

推上熱門 集思廣益

點解唔整玻璃纖維盾...之前有CHing擺過段片上嚟，啲鬼佬做過測試；係堅防彈囉!! 起碼唔駛咁重，同埋有刺!!

唔work

一塊都成廿公斤好難揸住舞

整當然最好！！！我諗緊有冇啲大眾啲隨手可得嘅方法

路障就話姐
盾牌

認真,啲卡板係有用的,收走係for下次返貨用返
而且通窿,做盾唔多掂,拆散用黎遠攻就得

推啊

要時間

二個人長舉住都唔輕鬆
拎尼做路障就一流

其實幾錢塊
有d用厚紙做 好輕

小心俾狗收！

推 希望多啲人諗下有咩代替方法

up

重撚到仆街

要點撚樣拎

啲卡板好撚重，又易插到手

一定要改裝 但係呢期濕水好煩

Hit 還 hit
睇住有鬼想搞出人命

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

大力推 只要個腦諗多啲 其實周圍都係可用嘅物資

標準化裝備對組防線好有幫助

點拆

木卡板不建議
重
有刺
扔得出街嘅都溶溶爛爛

見過有發泡膠卡板/厚紙皮卡板

但以上兩種要切
同埋街上都少見

諗左幾日都諗唔到有咩方法大量取得長盾 大家加油

你可否講多少少
囤喺邊？點樣擺？
用完又點清？
無理由用1次吓話

(btw工廈應該勁撚多)

又拮手又重又有窿
重點係而家有但點儲存&點運去戰場

果欄嗰啲唔好亂咁拎
比人屌到飛起

夜晚會收走再上返大陸再落貨

工廈果欄極多 個個星期要搵人清 同埋有啲板係密有啲係梳 唔係塊塊得

PISH

卡好重㗎喎，托住一塊真係走都走唔郁

入面有野更新啊，游擊隊陣轉反防暴陣戰術

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我返pt公司用開膠卡板
但唔知街上有冇

有膠卡板好輕的

突然想學木工 玩下改裝
將卡板拆裝做欄 我諗俾起鐵馬更好
如果用電批 搵螺絲可以鎖死佢 可以造到更高嘅防禦牆

睇下有冇運輸兄弟 搵部唧拉過去就得

我問下啲隊友先

卡板都有好多款
有啲木板都勁輕,女仔都拎到
膠板就最好啦

重到戇鳩
擋到但拎住會走唔切

卡板好撚重 同埋好刺手 多數啲木都唔好 冇保護既地方都會刺到架

如果有 加埋我 我得自己一個 冇朋友想咁前

旺角行過兩條街就係果欄

太重 唔靈活

喂 好重架喎

好撚重

推
收既手足小心

或者可以個面拆出嚟砌盾
個底cut開整板甲

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

好撚重架

好撚重呀手足

做咩整親....

要物資組call van 儲存

有冇可能fc比文宣等全港集氣
因為我都見過呢個消息好多次

咁大舊又點HIT AND RUN..

咪慢慢推進啦
啲狗有水炮車
而家要hit and run
Be water
游擊戰

Up

合板個陣刺要向出

打online game要做好準備 玻璃纖維有機會吸到入肺建議用碳纖或其他高密度嘅材料

有冇news?

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

推，必須要睇前線

咁重

做路障ok

做盾不了 極消耗體力
一陣無力跑真係等俾人捉

可以，tg你

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push
有料到

Push

唔係乜人都攞得走

佔旺果陣拎過黎做路障,跟住黑警之後見到人車卡板就拉

光復香港 時代革命

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

吉手到hihi

呢啲唔得嫁，木質差果D頭尾料先用做
防打都未必100%頂到

去葵涌拎個貨櫃擋子彈算

推，好想睇班狗驚到出動去收卡板，物資黎嫁，佢地最鐘意收

推
hit and run

樓下工廈區日日都大量係街邊

只能做路障，不能做盾牌
木料 RIOT BULLETS <50M 擊穿木料後的木刺成為碎片刺入人體

你要搵到部車送先

你不如自己試下拎住
離地少少15分鐘睇下攰唔攰先再講

感覺唔方便，拎住佢喺前線應該行動唔到

帶左手套先好拎呀

依d板好撚污糟， 到時感染病毒細菌就大檸樂， 真係唔用好過用， 拎黎做障礙物就無問題。當盾用實病硬

有冇source 咁會容易啲廣傳跟進

要諗點cut 開兩個。一個真係太重

如果退時可以放棄一層， 可以防止對方推進。

詳細唔知。

唔關盾事，不過關於抵抗TG我有少少諗法。
如果用長夾夾起TG，再用撈網掉返轉頭，
可唔可行？

透明膠箱蓋 搵硬D既蓋4-5 塊 痴埋

重到仆街，做路障就得

認真講 好似唔係幾擋到

提議係好
但太撚重
掟過去俾對家就差唔多

好撚重 你未搬到去都俾人周左

中間有窿

唔係前線都suppose要有，保障自己，唔好留低指紋

有無再on鳩啲

你拎比我睇

一個人拎得郁我切

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

推，光復香港，時代革命！

啲卡板冇經過甲酫處理

如果一攞番去有木蝨就GG

好易搞到自己

普通人5分鐘都可能唔得

用二手, 夜冷易潔pan
超平同安全

....

有冇source

巴打 呢啲做盾得唔得

如果膠得滯屌細力啲

推呀

短盾可能得

一個com雪糕筒
另一個即刻喺筒頂個窿倒一支水（降溫）
開蓋後，彈唔會熄住 但可以用濕毛巾拎起掉返畀黑驚
手套都得 但粒彈真係極熱 好易辣到起水泡

其實個人覺得唔用雪糕筒仲好
焗住啲煙一開蓋仲辛苦
手腳夠快 一個倒水一個用濕毛巾執彈
唔使十秒搞得完

謝指點

格仔餅 。
幾個人一齊掟格仔餅。物流鏈，長掟長有。
格仔餅放在地上防衝。

佔旺嗰陣已經有人喺果欄攞一堆去SET ROADBLOCK

熨衫板得唔得？

推爆佢

流肛華越變越細

玻璃纖維

我建議買嗰碌裝上去
而且啲板有窿窿罅罅都要補上

如果剛好見到有人掉家具，
可以的話拆個櫃門黎用都幾好的

圓盾都幾好啊，唔太重，女仔拎都輕鬆

小心有木蚤呀⋯⋯

呢d直情好啦，有曬鏍絲位

海乜撚嘢量

長條L型掃加個剷呢？
一個人拎掃同剷，另一個人企對面準備好筒水，
一掃入剷就倒落水

用普通掃把有毛，會怕唔夠力去掃又怕溶

個剷要用掃街嗰啲，用鐵罐DIY嗰種，膠怕熱溶

叫做唔洗行到零距離咁彎腰去接觸啲煙，
支掃又大範圍唔洗瞄準粒野

支掃用碌幼竹加塊長方形木板DIY都得，實淨就得

如果係可行
求搵人組織吓點樣收
點樣專人加工/拆
呢啲凳經常有人dum
真係要connect埋環保撚

一個倉淨係存拆爛嘅凳
應該無事
放埋其他單車用品/油漆工具
就驚變火炭咁